沉思者雕塑係握拳托額頭 定 托腮？

我以前讀history一直以黎記得都係握拳托額頭
心諗仲覺得烏到咁低 好似屙唔岀屎
大家記得係左定右？

孟加拉效應

我明明記得係叫馬尼拉效應

馬拉糕效應

一定係右
左圖點睇都似係打自己

托柒呀

托腮呀

又一個例子証明孟加拉效應
冇得否認

托塔呀